沙基利投注指南

1. 車路士客勝 1.24

史篤城都唔買

按左1個女朋友落去

1.24都買

今日頭兩場大船撞到散晒

跟

不了 allin左黑貓

咁我派彩啦
$0 袋穩啦

1.24有撚人買咩

我all in

我既祝福

唔買正撚人

按咗層樓

輸撚死

咁都唔中我返高登啦你班撚樣
聽朝咪當我神咁拜

今晚真心買黑貓
一陣開分析po

XS咩2c?

做乜撚野呀貼人上黎 下

你開我地就即刻分手

信我 今晚有垃圾車同獌賽前分析po
教大家買邊隊

Me唔比u開牙

想燈就燈啦
教人買1.24